{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 새나루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンションの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式と個人的な炊事道具は使用できず、喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違っている場合は、自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 宿泊客はバーベキュー場、駐車場、ツアー、スキューバ&サーフィン、菜園をご利用いただけます。 バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの費用はお1人様1万ウォンです。 襄陽で注文津、シンガポール·下鳥台、襄陽五日市、雪岳ウォーターパーク、休休休岩、竹島亭、大浦港体験が可能で、襄陽のシーマンスキューバ&サーフィンでサーフィンレッスン、サーフィンボードレンタル、サーフィンスーツレンタルが可能です。 ペンションの家庭菜園では6月から9月まで野菜を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は、事前に連絡していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用中に何か損害を出した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式と個人的な炊事道具は使用できず、料理はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違っている場合は、自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような施設やアクティビティを利用することができますか？",
            "answer": "宿泊客はバーベキュー場、駐車場、ツアー、スキューバ＆サーフィン、菜園をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、費用はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの費用はお1人様1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "襄陽で注文津、シンガポール·下鳥台、襄陽五日市、雪岳ウォーターパーク、休休休岩、竹島亭、大浦港体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "サーフィンに関するアクティビティはありますか？",
            "answer": "襄陽のシーマンスキューバ＆サーフィンでサーフィンレッスン、サーフィンボードレンタル、サーフィンスーツレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの菜園で提供される野菜はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ペンションの家庭菜園では6月から9月まで野菜を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 782
    }
}